{
  "Adapter settings": "MQTT设置",
  "Always clean sessions for all clients": "始终为所有客户清理会话",
  "Always keep sessions for all clients": "始终为所有客户保留会话",
  "Authentication settings": "认证设置",
  "Chained certificate:": "链式证书",
  "Client": "客户端/订阅人",
  "Client ID:": "客户端ID",
  "Connection": "连接",
  "Connection settings": "连接设置",
  "Enable first the adapter to test client.": "首先启用适配器来测试客户端。",
  "First save the adapter": "首先保存适配器",
  "Force clean session": "强制清理会话",
  "IP address": "IP地址",
  "Interval before send topics by connection:": "建立连接后到发送主题前的间隔",
  "MQTT Settings": "MQTT设置",
  "MQTT adapter settings": "MQTT适配器设置",
  "Main settings": "主要设置",
  "Mask to publish own state": "隐藏发布自己的状态",
  "Max topic length:": "主题名称最大长度",
  "Password confirmation:": "确认密码",
  "Password:": "密码",
  "Patterns:": "订阅模式",
  "Persistent Session": "持久会话",
  "Port:": "端口",
  "Prefix for topics:": "所有主题都增加前缀",
  "Private certificate:": "私人证书",
  "Public certificate:": "公共证书",
  "Publish all states at start:": "建立连接后发布自己的状态",
  "Publish states on subscribe:": "在订阅后立即发布状态",
  "Result: ": "结果：",
  "Secure:": "安全",
  "Send interval:": "发送间隔",
  "Send states (ack=true) too:": "同时发送状态(ack=true)",
  "Server": "服务器/代理人",
  "Set certificates or load it first in the system settings (right top).": "首先在系统设置中（右上角）设置并加载证书。",
  "Store only on change:": "仅在变更时发布",
  "Test connection": "测试与服务器的连接",
  "Trace output for every message:": "记录每条消息的输出",
  "Type:": "类型",
  "URL:": "URL",
  "Use WebSockets:": "使用WebSockets",
  "Use chunk patch:": "使用块补丁",
  "Use client settings": "使用客户端设置",
  "Use different topic names for set and get:": "为set和get使用不同的主题名称",
  "User:": "用户",
  "chars": "字符",
  "connected": "连接的",
  "ms": "毫秒",
  "IP": "知识产权",
  "rejectUnauthorized": "拒绝未经授权的服务器",
  "Set retain flag": "设置保留标志",
  "Default QoS:": "默认服务质量：",
  "0 - At most once": "0 - 最多一次",
  "1 - At least once": "1 - 至少一次",
  "2 - Exactly once": "2 - 恰好一次",
  "Send state object as mqtt message": "将状态对象作为 mqtt 消息发送",
  "Remove prefix from topics": "从主题中删除前缀",
  "Like \"javascript.0.\" to remove it from all topics": "像“javascript.0”。从所有主题中删除它",
  "Do not create new states": "不要创建新状态",
  "Publish messages without \"retain\" flag": "发布没有“retain”标志的消息",
  "All new topics will be processed as binary": "所有新主题将作为二进制处理",
  "These states will be published. (Divided by comma)": "这些状态将被发布。 （以逗号分隔，例如'mqtt.0.*,javascript.*'）",
  "Subscribe for topics. (Divided by comma, e.g. 'mqtt/0/#,javascript/#')": "订阅主题。 （以逗号分隔，例如'mqtt/0/#,javascript/#'）",
  "Do not check if this instance is available from internet": "不检查此实例是否可从 Internet 获取"
}